黃大仙車隊交響樂團會唔會太能高質

笑到我痴線

好正真係

班狗想收工訓教都訓唔到 抵啦

抵撚死啦

又出動啦